# Backlog 
    Doit premettre de lancer BlueStacks ainse que de stoper la mise en veille auto et la remettre 
- ajouter un choix par default au bout d'un sertain temps(5sec)
- essayer de full auto (peut être actiona en lançant un script et fasant des cliques avec)
- vérifier si blueStack déjà ouvert
    tasklist /FI "IMAGENAME eq BlueStacks X.exe"
